「集思廣益」「教育」已經開始擔心學校同教科書會點洗腦班小朋友

正如小弟當年係學校學64既時候，教師輕輕提起，講下重要人名，流程就帶過。
今日香港人為爭取民主自由利益企出黎，日後一定會比政府以偏概全，帶動思想，由TVB已經可見一斑。
有無咩辨法可以將我地今日既野好好地保留同埋呈現比下一代人睇???

Sorry for 1999